一人一句恭喜習大大既說話！！

祝你長命百歲，江山千秋萬世

88

牛b死了

賀你老母

祝你年年有今日

LMSL

Nmsl

提前生日

NMSL

死全家

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

利害了，禾的国

年年都有今日

好样的，请你吃的，NMSL

又要簽多份不平等條約

屌你老母

nb